# Del VI: Du börjar förstå detta.

- **TIPS:** Du ska bara följa instruktioner som står inuti de filer 
du ska hitta.

Gå till första README.md filen du läste och i samma mapp läs filen LÄS_INTE.md.

MMITFF23{½!"#¤%&}
